# 欢迎使用SS-panel-modV3再次修改版


**ss-panel-v3-mod**是一款转为shadowsocks设计的web前端面板，再次感谢ss-panel-v3mod 的制作者，修改后的功能简介：

- **f2f当面付集成** ：支付宝f2f接入
- **UI** ：修改成 ~~援交~~ 圆角、并自定义了几个图标的显示
- **节点** ：节点列表等級0可见等級1节点但无法看见节点详情，增加了国家图标显示
- **图片**： 添加 ~~死宅喜欢的~~ 萌化图片


**此面板作者为**[galaxychuck](https://github.com/galaxychuck

此面板对数据库无改动，可直接沿用原版魔改数据库，并对小白不友好，如果你什么都不懂，请左转91vps一键包

本面板在[宝塔面板5.6.0](www.bt.cn)，宝塔安装版 nginx1.12，php 7.1 ，mysql 5.7 上全部功能测试通过


## 搭建教程

感谢LALA制作教程：https://lala.im/2398.html

GitHub Wiki : https://github.com/NimaQu/ss-panel-v3-mod_UIChanges/wiki/%E5%89%8D%E7%AB%AF%E5%AE%89%E8%A3%85

易付通接入教程 ：https://github.com/NimaQu/ss-panel-v3-mod_UIChanges/wiki/%E6%98%93%E4%BB%98%E9%80%9A%E6%94%AF%E4%BB%98%E9%85%8D%E7%BD%AE%E6%95%99%E7%A8%8B

黛米付接入教程：https://github.com/NimaQu/ss-panel-v3-mod_UIChanges/wiki/%E9%BB%9B%E7%B1%B3%E4%BB%98%E6%8E%A5%E5%85%A5%E6%95%99%E7%A8%8B

Wiki已经启用，欢迎为此面板制作维护wiki

### 示例图片 Images

Image:
-------------------
![](https://github.com/galaxychuck/images/blob/master/1.jpg)

> 登陆界面
-------------------

![](https://github.com/galaxychuck/images/blob/master/2.jpg)

> 首页

-------------------
![](https://github.com/galaxychuck/images/blob/master/3.jpg)

> 位置调整

-------------------
![](https://github.com/galaxychuck/images/blob/master/4.jpg)

> 非VIP查看等級1节点显示

-------------------
![](https://github.com/galaxychuck/images/blob/master/5.jpg)

> f2f支付宝支付（[需要代开当面付点我](https://t.me/galaxyq)）

-------------------
![](https://github.com/galaxychuck/images/blob/master/6.jpg)

> 教程
-------------------

![](https://github.com/galaxychuck/images/blob/master/7.jpg)



#### 鸣谢

很高兴您使用并喜欢该主题，开发不易 十分谢谢与希望您可以保留一下版权声明。

它不会影响美观并可以给开发者很大的支持和动力。~~听说删除staff的网站都会遭遇未知DDOS攻击~~
